多唔多人返工5年以上都係返5日半或者6日工？

點解唔搵份返5日既工

我反而想問樓主
點解要番工?

鍾意做狗唔可以？

紀律部隊，廚房，地盤裝修，部分零售都係返6日啦

細公司老闆，幼小中學老師有時星期日都要帶埋返屋企做

返6日工你做埋我個份啦

狗也不屌